沒事巴！！！！！！！！！！！！

你同徐步高同陳巧文一直都係衰走得太前

返黎啊！ 我地而家一齊君臨天下！

別人笑佢太瘋癲

头年鞭没事儿班友同我出黎

没巴

從來冇唔同意佢話港女仲係熊
笑係笑鳩佢話美女進入熊市姐

美女又跌

支美trade war打緊話牛巿個d, 跟本短視傻閪黎.

咪你囉

召喚米sir

其實佢冇睇錯，係衰在set 到美股破到頂就當自己輸

我從不吹噓自己
有事沒事巴無事抹屎兒

林一鳴話牛

收皮啦 拎人光環

今日拜黃大仙
聽日拜真主

又要召喚

美股又黎料

其實我真係一直信你

當時唔幫你辯護令你被唾棄係我錯

對吾住牙沒巴

又drop 600 啦。